科網股準備爆

國家隊呢

青，700 升緊

爆乜？

樓主做淡就爆

爆上？

爆上 但得小小

跌緊既根本唔係科網
而家個市係靠科網去救
你話科網爆真係極度ON9
望下美國3隻指數靠邊隻頂住